點解苦瓜咁難唱

推

點解苦瓜咁難食

點解苦瓜咁難塞

好好聽 可以出道了

因為係你唱

你連beat都錯哂

又有歌聽

Btw
Brawl stars

你可以用呢個post做template每首歌開一個post

開到第一百個你就發現可能唔關歌事

笑撚死我
一開頭已經入錯咗

己經進行緊

粒粒音都唔啱

唔係點聽到人變苦瓜

樓豬把聲幾好聽，但係啲beat唱甩曬真係嘥咗把聲

認同 把聲係ok

不如試吓跟住原唱嚟唱先啦

開左啦

咁啫係聽一次唔夠囉 你係咁搵唔同歌嚟唱不如練好一首先啦 係咁loop住聽應該點都記得嘅

揀第首練仲好啦 低難度開始 苦瓜又唔係易

音準拍子有問題
條氣唔夠/唔識用氣，吸氣位要plan吓
發聲位置放太低同埋唔穩定，好難上高音

陳奕迅啲歌好多時tessitura都係中音區
啲人以為比較易唱
問題係佢會一吓突然爆上高音，結果嗰啲位就pk了

唔明點解d人話明年今日易唱

你講晒我諗啲嘢 樓主高上唔到 樓又落唔到 同埋把聲係咁震
落唔到嗰度不太差最明顯
應該要練發聲開始

加油啊 一路唱一路諗住個拍子

樓主你係咪急屎

甩beat甩到

係入錯位啫， 唱得好好喎

其實都幾簡單 不過氣真係要練下
樓主練音都未上到

想入黎覆”無經歷嘅人好難唱得好”

睇下樓主D post
算有D經歷

因為你仲係雙春

樓主捉beat少kam 都幾嚴重下

得閒約下巴打唱k啦 有人當面唱教你好好多

我耳朵懷孕了

笑左你唔止第一句入錯, 你之後都錯晒, 拍子唔岩.. 加油

加油，如果你唔係玩膠
你真係好努力

好好j把聲

又係你
你都幾鐘意唱歌喎

耳朵已流產

你係咪expect有人會讚你

ching 邊間教會？

無估教

我聽佢聲底，以佢個range應該係上到的
但而家上唔到主要就係兩個原因
1. Intonation 問題
即係耳仔唔好，唔啱音
聽落好似9up咁，鬼唔知樓主唔啱音咩
但其實根源可能係你腦入面連drmfslt都未準
解決方法就係聽多啲歌
同埋唱多啲scale

2. Technique 問題
呢樣就真係要學發聲技巧
最簡單第一件事就係唔好chok聲先
唱歌最忌用多餘力
一直chok把聲，條聲帶會好快攰
同埋好可能會"夾喉嚨"
呢啲都係唔健康嘅發聲方法

這是我唱的《苦瓜》，快來聽聽看吧。

好似俾你揸住個春袋唱咁

可以順便評一評嗎

利申：不是我

係用咗rap入面嘅 lay back

點解你可以將苦瓜唱到咁好笑

加油!

評就唔敢當，比啲意見咁
整體幾好！
硬係要講嘅話
中低音有少少重，好似每粒音都用力咁
如果中/低音時候可以再放輕少少嘅話
一來條line會連啲
二來上高音嘅時候就會更輕鬆同埋自然

真心好聽

樓主係笑匠嚟

Btw係咪rubberband?

我唱歌會吸完氣 會谷實個肚 但聽落會Chok chok下咁 唔知岩唔岩

開始懷疑你條仆街係打手

你急屎嗰陣時唱嘅？
同埋你點解可以入到錯撚曬咁叻

你隔幾日又開post
首首都咁難聽
嗰個俾啲意見你你都冇改過嘅

樓主可唔可以唔好delete以前唱啲歌
好鍾意聽 好勵志

屌你老母你知唔知你連歌都入錯
第二句照錯
個伴奏比你嚟做乜！
之後唔知了 聽咗兩句就算

我講嘅chok聲係指刻意扮一種聲出嚟
例如聽落好慘好肉緊
或者係扮歌手嘅聲

記住唱歌係要用"自己把聲"

del哂啦

Get錯野 明哂

唔係
只係一條普通濕鳩佬唱歌
Anyway, thanks for your comments

多謝樓主帶歡樂

明年今日 算係數一數二易唱
你覺得難既位係邊?

唱得有d似李逸朗

借刀

識唔識數1n2n3n4n牙青-,-

樓豬好似比人鏈住個屎忽唱咁

follow左樓主 由上個post唱蘇寧情歌開始就覺得你d po好好笑

1...2......3...4

上咗熱門

咁咪識囉，係個1入架嘛，人地個前奏都提曬水，點解第一句要係2入呀

咩叫tessitura?
テッシツラ?

聽撚到個樣變苦瓜

屌，樓主試下將原唱同佢個version一齊播，就會法國佢啲beat錯晒

大哥你一入就錯喇喎

第一句已經入遲咗

屌你成首都唔岩beat
懶有感情但唱到好似便秘咁

有冇人可以喺音樂台開個區比啲唱歌廢既人圍爐

廣東話都未講得正

使鬼特登開一個區咩
啲人鐘意笑咪由鳩佢哋笑，
樓主又唔係歌手又冇話自己唱得勁，都唔知有乜好笑

開心下姐

拍子改良版

其實佢應該係多痰 呢首歌正正常常應該好多人都唱到唔關音準事
技巧當然冇啦

好好笑 個beat錯撚曬
巴打不如練好d拍子先啦

聽到38秒已經頂唔緊
一開始都係入錯，句句都入錯
建議你聽多100次原唱先

聲底唔差

屌你老母你跟beat先啦
甩哂真係

係咪個apps 錄得唔好🤔
無理由甩beat 甩成咁🤔

唱歌真係講天分

你終於明啦

其實可能真係app問題

屌，第一句鋼琴一入就開始唱架啦好冇，你彈完成個chord咁濟先入

下次自彈自唱算

呢排見你係咁出post諗起有位叫"一條蟲"既巴打

愈唱愈快wo ching

唔好扼自己啦，真心想唱好啲就認真聽多幾次原唱，搵番啱啲拍子啦

都係錯喎

留Tg我幫你手改良

唔止拍子錯 音都走哂
樓主想唱好都要用幾多心機

同埋師父，東莞個莞係真係讀「管」，但莞爾個「莞」唔撚係咁讀
你聽原唱都唔L係咁唱啦好冇，定係你真係聽多100次先

樓豬可以出道，幾時紅館開演唱會

支持樓主繼續唱好歌

屌 都係入錯左，不如齋練第一句點入先啦，特別係你冇能力自動調節返個beat

甩beat

連登有愛

樓主唔好賴 我試過個app係冇問題
如果你真係鍾意唱歌不如俾心機

呢排飛機打得太多 冇氣唱啦

好鐘意你首騷靈情歌

sorry 我唔識唱歌, 唔敢批評你
首歌四拍, 你會唔會考慮print份歌詞出黎, 聽一次原唱先, 當唱果粒字係第一拍, 你就圈住佢然後跟住唱? 因為你而家連拍子都入錯晒..

第一次聽樓主唱歌
再追哂依個post

即刻忍唔住去追返樓主之前啲post
可惜 del左部份嘅歌

我就咁睇 大家可能用錯角度去聽 去欣賞
其實佢係笑匠黎

我覺得佢係故意唱到咁 其實真係唔容易
大家咁多意見俾佢 但都無改善時拍子問題 所以我斷定係故意！

樓豬把聲其實好正
自動棄權 嘅高音假音 把聲真係好好聽
但錯beat 同 高低音 真係笑到pk

應該問下自己點解唱得咁難聽

苦瓜d字太密得黎要一氣呵成 中間抖氣位好少
仲要一句入面可以高音跳去低音再上返高音
係難唱嘅

唱下d冇咁易走音嘅歌先囉
明年今日 與我常在呢d 算易掌握

我覺得呢首歌難嘅位係感情 好難唱出個感覺

你講完 我去起吓樓主底 發現佢都真係幾鍾意唱歌

好難聽 好似比人鏈住春袋咁唱

樓主分明都係bin人c

不如請個調音師算

係咪令自己有返自信心？

應該唔係，睇番個app
首歌真係啱啱錄

巴打 覺得你咁激動好好笑

係咪慢左半拍
利伸唔識聽 想學下嘢

唔是，句句都錯唔同位，有時半拍，有時一拍，好撚神奇

出左拍子改良版wo
莫非背後果個人睇左呢個post

問緊第一句

第一句應該係慢一拍黎，佢係個2先入

1:09 你嗰個咩國家嘅發音黎

前22秒幾好聽
加油

廣東話

不如我錄段結他比你跟拍子

巴打不如行清唱路線

我有

樓主我建議你想溝女就唔好再唱歌喇

我要唱歌唔要女

紅磡殯儀館就有份

其實不錯，再練下

學識睇譜先會好啲

咁你要有一世都冇女嘅心理準備

好好笑

Sor 認真研究左一下，係慢半拍冇錯，因為唔係1入，係1n入，所以佢2入係慢半拍

自彈自唱

盡量跟番過beat

我都係咁一無左原唱聲就甩哂 所以我信樓主唔係玩大家

自彈自唱 應該會岩番beat d

樓主去呢度
較BPM 93跟住唱
要練只有呢個方法

拍子啱，但好多懶音，可以改善下
好過苦瓜架喇

然而自己個「己」係咪有粒音彈錯咗？

你個咩beat 嚟

有個彈錯chord

加油巴打

明年今日喺陳奕迅啲歌裡面
比較容易唱嘅一首。。。。

呢首歌真係幾難唱, 抖氣位又少, 又要捉得拍子準同埋音準, 仲要用種平淡既聲線去唱D高音位, 好易唔夠氣/走音, 建議搵D易既練下先~

樓主係咪一路唱一路俾人含緊

比你發現左

唱到斯德哥爾摩情人就畢業

我敢講樓主四拍四都唔知係乜黎

知啊

學Eason唱苦瓜個技巧 幾時大細聲 柔和
最後再慢慢爆出黎個 真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
佢用普通真音key 唱其實係比較簡單

你試下開部拍子較70
錄八分同16分出黎聽下

agger

下次試吓食完苦瓜先唱苦瓜

唔知點彈琴呀
理論同實踐係兩樣野黎

彈琴用手彈？
點解彈唔到

唔識睇譜點彈？

人人都有手，咁咪人人都識彈琴？

彈琴一定要識睇譜？

唔一定，但樓主已經話咗佢識啦
況且係你斷言樓主唔知咩係四拍四先
咁都好拗一餐

Ok